都叫咗唔好保護連儂牆

捨身保護好咩

時代革命尚未成功，香港人仍需努力

我唔知 我唔知 我唔識 唔關我事